[塔羅] 寶劍鋒從磨礪出，梅花香自苦寒來

1.alan
2.男
3.我依家做緊呢份工既工作發展如何

1,kin
2,男
3,年頭同位女上司吵大架,最後自己辭左職,一直好後悔有個心結,之後都有搵過幾次同佢訊息道歉返但無理過我,直到最近佢生日都有同佢生日快樂不過都係無回應,想問對方係咪已經放棄左呢段朋友關係? 未來仲可唔可以同佢和好? 謝謝

上次咪答過你 又問同一個問題 你都幾執著

Thanks!!

無發生問題唔使占

我都知係執著,因為當左佢係重視既朋友,加上最近有sd左句生日快樂俾佢,希望巴打可以幫埋我呢次

好 一陣幫你占

1.ting
2.絲
3.同個男仔有無機會發展？
唔該

1.稱呼(唔該正常少少):神棍
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:小明身高173cm，大明身高175cm， 小明老豆矮過小明3cm，大明老豆高過大明3cm ，小明老母身高=160cm+(大明老豆身高-小明老豆身高)

試根據以上背景推斷大明老母幾歲。
(20分)

#2 (1)

其實你對呢份工幾有熱情，會做實事唔係9hea
你最近面臨一啲選擇/決定喎，
不過你既態度偏向唔想知唔想揀，想逃避既感覺。
建議你揀之前真係諗清諗楚有冇中庸之道，而且溝通呢點係對你一大提醒要好好注意，
你係咪有機會可能要出國工作？
唔係就當我呢句無講啦

大明老母都未出世

1.稱呼(唔該正常少少):alex
2.性別(巴/絲):男
3.問題:差唔多一個月，係咪唔會再同佢有交雜

1. 澄
2. 巴
3. 同呢個女仔有無機會發展到

#3 (2)

情況唔樂觀，仲好差。
最近都會維持面左左架啦
完全無進展，一潭死水。
對方唔想同你講野就好明顯架啦，
其實你都打曬輸數自己知自己事仲問黎做乜
灰鳩呢
之後咪同事關係，唔係你想點

0分

#4 (3)

無呀 無機
死心啦

最後一次幫你占，其實我知你有搵好多人占呢個問題，點解就係要咁執著呢，溝不到的女特別好食？

1.稱呼(唔該正常少少):天使得得B
2.性別(巴/絲):絲
3.問題:樓豬今晚幾點訓覺

占完5個

巴打我唔係想溝佢呀...只係想做返朋友, 可能我覺得佢係我貴人幫助到我,同埋覺我自己之前鬧過佢想同佢道歉返

稱呼:林
性別:男
問題:一直渴望的理想應否繼續追尋,定老實打份工算?

1.稱呼(唔該正常少少): 琛
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 單身咗快將兩年，遇到嘅一係我中意佢佢唔中意我，一係佢對我有興趣但我對佢冇興趣。請問我要做啲咩先可以出到池？

#9 (4)

至少我睇到佢心入面搖擺不定
但你地相處落係開心。
建議你唔好急住有行動住，睇定啲先，保持冷靜唔好做錯決定講錯野。
因為現時係唔錯的

#11 (5)

對方好似都唔仇無女埋身，不過就個個都唔想要
你如果想行動就要比啲信心自己呀
同埋諗下自己潛意識想點
佢依家對你都係玩玩下
未來關係會有好轉 大家會有機會再深入啲了解對方
到時就要自己把握機會啦

Chung 女
同呢個男仔仲有無機會一齊

唔該晒你呀

男人有時係會想睇下女朋友呻醋個樣既
唔怕啦 無問題 睇到你地都有計劃將來 不過就唔需要急於求成 順其自然就可以

唔該哂巴打
其實都曖昧咗一段時間
但點都未睇清佢心意係點
signal有比過 唔知仲可以做啲咩
定其實應該繼續互相了解 再觀察先

佢心意就係個人未定落黎
觀察下先啦 搵對象唔需要急
何況我都講左未來會有好既轉變

1. K
2. 絲
3. 其實我自己準備好心態去拍拖未？
唔該曬

我究竟肚唔肚餓好唔好去食野

1. K先生
2. 巴打
3. 我想知道我同佢有無機會係返埋一齊？甚至乎將來仲有無機會行落去？定係只能夠好似依家咁一成不變？

Sterling
男
我和這個女仔有機會走到婚姻殿堂嗎

1. CA
2. 絲
3. 同想識果個女仔有冇機會發展？

稱呼：niu
性別：女
問題：未來3個月有冇機會出pool

Ching
女
同心儀對象有冇機會一齊？

Yi
女
前度依家係點睇我 有無機會復合
Thanks

問咗啲白痴問題添 唔好意思呀絲打
上一段幾hurt下 啱啱先叫做走返出嚟
有個男仔一直陪我過嗰段最辛苦嘅時間
只係唔知我依家係感激佢定係真係對佢有feel啫

1:Blue
2:巴
3:我將會去澳州讀書，想占下到時嘅運勢會係順順利利定一波三折？
Thanks

1:Alex
2:巴
3:同中意既女仔有無機會發展到
Thx

1. Andy
2. 巴
3. 同前度仲有無機會復合，即使過程需時艱辛

終於等到巴打再出山，已經由唔知第幾個po開始問都同答案無緣，唔係太遲問就miss咗，希望今次有緣得到解答，拜託你啦

1.稱呼(唔該正常少少): 星
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 同個之前個男仔會唔會復合?

唔該巴打

1.稱呼: So
2.性別: 男
3.問題: 黎緊九月畢業，年底前可唔可以搵到份理想既畢業工？

May
絲
想問我同大我十年既朋友係咪已經玩完，冇可能有機會做情侶？

1. C
2. 女
3. 同而家呢個糾纏緊嘅對象未來會唔會有發展嘅可能？

感激不盡

Pyp
巴
問：同鍾意既女仔有無機會發展落去

謝樓主

Pyp
巴
問：同鍾意既女仔有無機會發展落去
謝

明白 咁我再留意下先
皮已正

多謝多謝

1.稱呼: L
2.性別: 絲
3.問題: 有冇機會同目前有興趣既對象發展落去？

謝

#15 (6)

依家一定係靜止曬
之前係咪有人講過大話/唔老實/帽左？
對方係想要安全感/承諾呢啲野

Btw差唔多一個月做乜 講野1999

俾佢絕左交一個月
其實佢覺得我某啲事唔應該咁處理，覺得我咁好無用

#16 (7)

佢唔知你想點對你有防備
睇黎都無乜機，唔好比對方或自己綁住自己啦
唔係你會幾難受一排

#19 (8)

你本來無拍拖？
對方係咪啱啱識，佢唔想理你 未來你點搵佢都會唔想理你
打輸數吧

#26 (9)

你其實有好多意見聽返黎，但你唔想聽
咁啦 幫你分析下二選一會點樣走向

追夢：
係同創作/創造有關，而且係工作量可能會係大量既。
你會專心投入到，但開頭會好驚呢樣好驚個樣，不安因素大大增加，壓力大到喊，不過係你自己嚇自己多。

老實打工：
會幾多人同你爭，但爭到就係工作上收獲豐厚，叫做搵到錢又舒舒服服。

其實兩條路都可以揀，睇下你想過咩生活

#27 (10)

你話單身就快兩年，但見你重心唔係放係追求愛情上。
反而重心係學習/工作上/賺錢之上。
你開始心急了，但就係呢樣野影響左你，唔使擔心喎。
兩年唔係好多
建議你如果要搵可以試下係工作上搵既，有機會搵到。

ig都有幾個巴絲搵我幫手，可以既話不如留個言/正皮比返我啊
仲有我占過既巴絲可唔可以比返feedback我 謝

1. 貓奴
2. 巴
3. 想問畢業後嘅去向 有2個方向 A工喺自己冇興趣 但呢幾年都喺為佢而努力 B工就同我讀嘅野無關係 但有興趣 應該點揀

樓豬你同我占過㗎
咁依家比feedback你啦
你真係好準啊

中到痴線
好多謝你嘅意見!

稱呼：Hsz
性別：巴
問題：最近同咗我一直都有好感嘅師姐傾計，想問下同佢有冇發展嘅機會 唔該樓主

1.稱呼(唔該正常少少): 呀雲
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 同Nicole有無發展機會

咁都叫幾準
應該係好準

啱

而份工本身就好hea 所以都唔算有熱情
不過係諗緊搵唔搵第二份工好
諗到我好煩所以係有d想逃避既感覺既

1. C仔

2. 巴

3. 同個女仔越嚟越熟開始有少少曖昧 但一直約唔到出街 想問下同佢有冇結果/機會發展到

#28 (11)

普通朋友
無乜發展啦
加上以前你/佢特登唔搵對方 幾淡

#31 (12)
現時你幾大壓力，心理上都幾dark無乜希望。
不過好消息係黎緊會有轉機
好好把握

#32 (13)

無呀 三角關係

#39 (14)

只占一題 咁我幫你占第一個問題。
依家真係幾差
差唔多係一家人但就被破壞左
應該完了吧

唔覺得有咩壓力喎 有無話咩方面既壓力

真係無咩希望係因為分手前佢講到好絕
話我chur 煩 無聊 成日發佢脾氣 覺得我好難頂 然後block埋我whatsapp
但個問題係我一直覺得佢對我好唔上心 啲例子多到我唔想講 但我一直都唔捨得

轉機 我諗係我生日掛？八月頭生日 有好消息再報告

#42 (15)

對方都係隨心而為 佢想做乜都係即興
建議你唔好睇佢太重
而且你自己最近有事發生？
見你狀態都唔係好，甚至叫做差。
你其實幾驚比人呃，關係都唔明朗。
未來就算二人知道對方心意都會扮唔知
換言之就係發展唔到。

壓力個part可以叫做諗太左 諗到頭痛都無結果
得閒放下負咁

我有係ig 得閒叫下春咁囉
唔該你呀 都叫俾左個希望我開心下

1.ml
2.男
3.想知道有無機會追返佢

唔該大師

覺得對方都算係隨心而為既人
自己既話最近狀態無話特別好或者差 暫時無咩特別事發生左
我自己唔怕會比人吧 但就真係怕自己太多幻想
唔該哂巴打幫我占

準嘅

Okok唔該巴打

1.man
2.巴
3.我會唔會跟我朋友一齊去新店做野

Thanks

1. Sam
2. 巴
3. 我同依家追緊嘅女仔大唔大機會發展到
Thx

今次會新增ig方便CD Rom留唔到言可以改用ig Direct搵我，規矩都係一樣，亦歡迎各位巴絲若有複雜問題都可以Direct我幫手，本人時間精力有限麻煩耐心等候。

ig: Exiatarot

如果覺得準既可以follow我ig

1. Ching
2.絲
3.同呢個男仔有無得發展？

1.稱呼(唔該正常少少): How
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 同前度有冇可能？

稱呼：六
性別：男
問題：搵到份算係穩定既工，有冇機偕起依行發展，唔該

稱呼:Chieftain
性別:男
問題:想知同有好感對象有冇可能拍拖？

1.T
2.巴
3.想知道同而家個心儀對象一齊嘅機會大唔大

1.呀儀
2.女
3.我應唔應該轉工 因為最近發生既事令我唔多想再留係呢間公司 但又驚轉左工仲衰

Yi
女
我同佢有冇機會再一齊翻 我好掛住佢

屌 又見唔到 放棄

又慢左 咁多人又要等下次

Follow定ig 開post到時會講
btw百幾唔算後 你追蹤我都得架

大j 男
同而加呢個女仔有冇機會繼續行落去

追左架喇...1,2日無禁就奶左你野

謝巴打 我係在學中 咁我就將工作解釋為學習啦

坦白講 我之前都有卜過類似問題 都係話我個重心唔係愛情到 我都係不解嘅 因為我都會成日諗依方面嘅野同埋由3月開始就好焦急渴望
多謝你提醒我唔好擔心同心急 不過想問下所講影響咗係咩意思？心靈同行為

樓主好靚仔

我絲打

冇衝突

大雕絲

比你cap上ig

快啲follow我

我仲係0 follow喎

第一次比左我

love tarot係邊個

小心啲 佢有non post

Mon post

會咬人架

好惡個隻

仲惡過我

最惡個隻

正

占你既卜啦

好忙 停左一日

幫你d客屌鳩你

無收錢做義工

佢地唔洗比錢都會做大爺
我收錢反而我做大爺

我要做大爺！！！

都無人比feedback

你占我吖
我秒覆俾你吖

ig個邊都一樣占唔切
你幾#呀

我 #57 秒比你！！！

1.稱呼(唔該正常少少):海
2.性別(巴/絲):絲
3.問題:同鍾意既男仔冇contact一排，會有機會搵聯絡番/發展一下嗎？
會俾feedback的
唔該哂

估唔到我都會下海

急既巴絲ig搵我啦 唔急既慢慢等

1.稱呼(唔該正常少少): Yan
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 我同我ex 究竟發生咩事會導致依家嘅結局，係我定佢嘅問題？

我ig direct完你就下左海

呢邊仲係免費

卜我 我秒回比你

一黎就收得咁貴

貴唔貴見仁見智姐
出面啲xyz都收咁⋯

我都想占曬呢到

1.稱呼(唔該正常少少):ling
2.性別(巴/絲):絲
3.問題:我同呢個男仔有冇機會發展？
Thank you.

加油 我等你！

哥仔
男
想問同前女友係今年/何年何日復合機會大唔大？

等下次

1. CY
2. 男
3. 同佢有無機會發展到？一個月後我地會點

多謝🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

1. 聰仔
2. 男
3. 上個星期同女朋友分左手 想問下我地仲有無機會可以復合

巴打準得黎又好靚仔
話我打手都要講

大爺
邊有咁多大爺

名 ntl
性別 男
想問下同ex有冇機會一齊返 分手一個月

占左你未 好似占左

未囉

1.yin
2.絲
3.有一個女仔同我拍緊拖
因為屋企原因而要做朋友
之後佢屋企人會唔會改變？

呢幾年都攰了
今晚呢到占兩三個啦
不過夜啲先

占左細佬先

急就課金 hehe

#46 (16)

唔係鐘意佢
遲啲你就唔理佢或者佢自己識走

有需要知更多就ig搵我
ig:Exiatarot

#47 (17)

唔係應唔應該既問題
係多數復合唔到
加上你以前因爲呢段感情搞到咁攰咁多野要handle
休息下等個人靜完先啦 你會知點解

有需要知更多或有其他問題歡迎ig搵我
ig:Exiatarot

到時係幾時

#49 （18）

你之前就chur親人啦
依家唔會發展到 對方唔想面對你住

想知更多或有其他問題歡迎ig搵我
ig:Exiatarot

巴打我占過你未
你係咪私下搵左我

#51 （19）

仲會糾纏一排 未會復合住
你之前一定多野諗啦 份人又情緒化多感性啲囉

想知更多或有其他問題歡迎ig搵我
ig:Exiatarot

#52 (20)

之前同過其他人爭喎
又比你爭贏
依家叫做幾好感情
未來都算好既 比到佢安全感
似一齊到

想知更多或有其他問題歡迎ig搵我
ig:Exiatarot

無呀 都係係po到問
但係一係太遲先見到你開po
一係問完等到1001都未輪到我
一係miss咗
今日生日我都等唔到佢講生日快樂
其實都唔太樂觀 但都想聽下占卜俾嘅意見

#53 (21)

對方同你之前有合作關係，個陣識架喎
依家你對住佢都幾有熱情 衝勁呀 又主動
未來有機會呀

想知更多或有其他問題歡迎ig搵我
ig:Exiatarot

咁我幫返你占

#50 (22)

見到個問題煩左你好耐啦
頭都大埋 好辛苦好大壓力
但其實係你自己唔肯放過自己
建議你算啦 搵啲野做分散下注意力
都無咩機架啦

Btw多謝你咁多個post都有支持

想知更多或有其他問題歡迎ig搵我
ig:Exiatarot

差一個冧巴就係我喇

#54 (23)

應該都難架啦
以前對方就有人選可以揀 個個都揀唔落
佢依家對你無乜好感
所以⋯

咁急想知又唔課金幫趁我
Haha 講笑姐

想知更多或有其他問題歡迎ig搵我
ig:Exiatarot

今日收皮先 攰了

大師我#45

仲會糾纏
同佢冇聯絡都一段時間

後面嗰句講性格又啱嘅

係時候死心放低佢啦
好準 好多謝你呀
支持樓主繼續開post為眾生解惑
好多時試盡所有辦法都搵唔到答案
依個時候占卜就成為走投無路嘅人佢地嘅救贖
突然好想學占卜 好似樓主咁成為指點迷津嘅明燈
想推己及人但係又唔知點入手好
話唔定真係可以分散注意力
到最後學識咩叫盡人事 聽天命

學囉 比心機實學得識
你自己都知無可能呢
我幫人指明燈但我自己本身都好多野煩緊
都幾慘 懶得自占

你拍過幾次拖？
因為其實可能唔係占到你想占個個
你個問題set得唔太好 唔係我set題既standard
你當我馬後砲都得
不過我都占左無提出黎 所以唔係你既問題

漏左 你兩個問題喎

對唔住
就一個 有無機會同前度復合 感謝你

有無咩新手入門書 或者使唔使跟師傅學㗎
我都成日做身邊朋友嘅listener
好快就可以明白佢地嘅處境
次次都講到佢地埋藏心底嘅說話
中到佢地喊哂口 但係自己就幫唔到自己
同時明白到就算幾清楚佢地嘅處境
俾唔到一個好嘅意見成日都有無力感
而占卜好似正正填補咗依個部份

工聯會興趣班睇下先囉

兩次
其實想問第一次嗰個
不過其實無論第一個定第二個宜家都冇聯絡
不過今日見到平時一向唔上snapchat嘅第一個睇咗我story
可能遲啲開學又會糾纏掛
(以前同佢都係試過)

同埋情緒化嗰啲都似係講緊我同第一個一齊時嘅相處
同第二個一齊個陣我完全好理性

所以占卜應該準確既
唔該哂巴打

冇好感嗱

一人一題
你已用完quota了

好啦唔該你

Ig就唔係免費架啦

1. Alvis
2. M
3. 依家做緊呢份工既工作發展如何

謝謝!

唔該大師

1.稱呼(唔該正常少少): 測試玩家 (正常)
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 幾時支爆/兩年內大陸仲會有咩大獲嘢發生

能醫不自醫

大師又漏咗我
我#45
Yi
女
有無機會同前度復合
感謝你

名：牛
姓別：男
問題：其實佢對我有冇feel?究竟係我get錯諗多左定係乜 雖然未真係好鍾意佢 但佢對我有feel既我都幾肯定會上船

#45 (24)

無呀
唔好催我

想知更多或有其他問題歡迎ig搵我
ig:Exiatarot

1. Mag
2. 女
3. 問題：同佢有冇可能發展？我係咪要講清楚？定等佢？

謝大師

1. Vivi
2. 男
3. 問題：前度對我仲有冇愛？

謝大師

有無人

仲可唔可以留問題

可以 課金

你係呢個POST冇留過咪可以留 認真既

驚你太多客 揀黎做都太大負荷

無時間到占左24個咋呢個post
我做我自己既代言人

加油

#57 (25)

咁鬼奇怪既關係
我明點解你會話糾纏緊
明明之前好絕死曬心
依家又開開心心
係咪痴線
遲啲會有可能發展，不過都係偏向收埋心入面先
見到有感情事開始既

[課金一對一]
想知更多或有其他問題歡迎ig搵我
ig:Exiatarot

#58 (26)

玩我？
你應該輸左架啦喎
之前就同人有過紛爭
無呀無呀

[課金一對一]
想知更多或有其他問題歡迎ig搵我
ig:Exiatarot

#62 (27)

你份工睇落幾正
不過屬於表面風光
有苦你自己知而且你唔會講出黎 死頂
如果你想轉工記得謹慎啲諗清楚啲呀 hehe
對你人生往後都幾大影響

[課金一對一]
想知更多或有其他問題歡迎ig搵我
ig:Exiatarot

#63 (28)

你都係啱啱先鐘意人姐
睇住入伍

[課金一對一]
想知更多或有其他問題歡迎ig搵我
ig:Exiatarot

#64 (29)

巴打你id咁熟口熟面 係咪之前都搵過我幫手。

Btw係咪覺得比心機做都無進展呢
搵唔到伯樂的你又唔同人交心 點搞呀你

[課金一對一]
想知更多或有其他問題歡迎ig搵我
ig:Exiatarot

#65 (30)

嘩大佬 勸你唔使晒心機啦
你啲牌又塔又死神咁
好耐無見過咁差既牌
你自己都知考唔到既
又唔肯面對現實⋯
你之前應該都衰過次架啦

[課金一對一]
想知更多或有其他問題歡迎ig搵我
ig:Exiatarot

#66 (31)

Nono

[課金一對一]
想知更多或有其他問題歡迎ig搵我
ig:Exiatarot

留左咁多個post終於占到我喇
鍾意三四個月左右啦
琴日傾計提起佢有男朋友 伍都無得入

#67 (32)

好似認得你個名

你唔想付出又想收獲多啲 邊有咁正既事架世界上

[課金一對一]
想知更多或有其他問題歡迎ig搵我
ig:Exiatarot

好難講 如果你仲唔識走真係分分鐘收你兵

#68 (33)

對方似係上位者 例如上司？
或者係你下屬
諗多左 佢無咩意思

[課金一對一]
想知更多或有其他問題歡迎ig搵我
ig:Exiatarot

其實都唔算熟 都係得閒吹幾句

#70 (34)

沒有沒有
遲啲有第三者
加上你同佢完左 同你無乜關係喎睇到

[課金一對一]
想知更多或有其他問題歡迎ig搵我
ig:Exiatarot

搵我占咁多次都知我咩料啦
仲唔支持我

#82 (35)

好快你會收皮唔開心一排

[課金一對一]
想知更多或有其他問題歡迎ig搵我
ig:Exiatarot

占左10個 收工
義工咁做有啲厭呢 我想做大爺呀

係呀 上次問感情問題㗎 自己都釋懷咗 無事啦
最近係有啲力不從心嘅感覺 可能望吓自己嘅人工再望下個工作量

暫時都會係咁
邊有得咁快升職加人工

做
大
爺
！

唔該打手全面進場

利申打手無錢分

知咪好
又試我金

唔係想試你
就你比嘅答案我可以畀嘅feedback就係咁

哈 唔緊要啦試唔試都好 真金唔怕你試
做野上心啲囉試下

。。。。。。
屌。。。多謝你
我去死先

係...奇怪到我都唔知可以點形容 但估唔到會係有感情事開始，以為完晒........

1.依正
2.男
3.我以某項運動為我終生目標（唔想自爆，有需要先講），想趁後生以世界大賽做目標，一直都相信會做得到。就想問下會唔會咩波折、難關之類既問題。第一次試問占卜，希望巴打指點下意見比我參考下。雖然就算占出黎話冇可能我都會繼續

佢唔係上位者

唔該哂!

唔係佢上位就係你架啦
關係唔係普通朋友個種平等

其他人feedback

你班友仲唔比FEEDBACK

未有feedback畀到

幾#呀

#263
唔該你

占到83啊巴打

我可以等下先
加油

#83

我都想比feedback但未有咩變化

我地真係普通朋友啊
仲要唔係幾熟嗰種

me有排先俾到feedback
而家好鍾意睇其他人占個結果

宜家 因為我已經係澳州
其實主要想占下有無機會遇到心宜嘅人，或者係啱自己嘅人。
Thank you

即係仲有第二條問題想問？
一人一題喎

唔係呀，我嘅意思係，我想占嘅嘢係會唔會係澳洲遇到心宜嘅對象或者啱自己嘅人。之前無講清楚條問題姐

一人一題

咁我都係想令到條問題清晰啲姐，唔係想問兩條，同埋條之前條問題太朦糊都唔適合占。

既然你覺得我問咗兩條，咁呢條先係我想占嘅問題，唔該曬樓主

我又入左廠
暫停占卜

保重呀大師

保重呀

take care

Take care

稱呼:霆
2.性別：巴
3.問題：同女朋友分過幾次手，前幾日又分左。想知我地嘅感情仲有無得發展，有無好結果

Take care first

1.稱呼(唔該正常少少): CY
2.性別(巴/絲): 巴（hehe）
3.問題: 3個月內有無新戀情

Take Care

名：ming
性別：男
問題：同女朋友復合機會大唔大 唔該晒

仲有冇人要幫
今日有限度幫3個

有 謝

Ken
Male
同呢個女仔有冇機會發展 佢對我感覺如何

謝

H
巴
同以前鍾意既女仔仲有無機會
謝謝

仲有無機會做返朋友？

Rai
Male
就快唔係香港了 應唔應該追我暗戀緊既女仔

求占埋, 己正皮, 黎緊幾日幫推post

係樓上問過
我同暗戀緊嘅女仔有幾大機會可以發展

一條問題

前者

應該啱啱開始鐘意人？
無乜發展住
對方無乜feel

無啊 唔使諗搵返人 唔會理你仲會串鳩你

我唔係鐘意佢 但個感覺好怪 唔舒服

唔好了 追唔到的
對方應該有情傷/唔開心緊
你自己又唔係香港
關係不變對大家都好

完 休息

名：碟
性別：女
問題：前度而家點睇我？我可以做啲咩黎幫助復合？
謝大師

謝意見～ 會參考一下

推到樓豬上水

死撚左

今日再占三個
再留過言啦你地

1. Tom
2.巴
3.我同鐘意緊嘅女仔大唔大機會發展

巴打咁捧場

覺得幾得意 不過成日條隊都好長 又未玩過